\documentclass[a4paper,openbib,12pt,final]{article}

\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{pdflscape}

\usepackage{xcolor}
\newcommand{\chem}{\ \ {\color{blue}\Large{\checkmark}}}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {../img/} }

\makeatletter
\newenvironment{sqcases}{%
  \matrix@check\sqcases\env@sqcases
}{%
  \endarray\right.%
}
\def\env@sqcases{%
  \let\@ifnextchar\new@ifnextchar
  \left\lbrack
  \def\arraystretch{1.2}%
  \array{@{}l@{\quad}l@{}}%
}
\makeatother

\newcommand*{\quady}[0]{\quad \Bigg| \quad}

\newcommand*{\df}[2]{\dfrac{#1}{#2}}
\newcommand*{\ld}[1][+]{#1 \ldots #1}

\newcommand*{\du}[0]{\mathrm{d}}

\newcommand*{\lb}[1]{\left(#1\right)}

\newcommand*{\ppx}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}p}{\partial x^{#1}}}
\newcommand*{\dpx}[1][]{\dfrac{\du^{#1}p}{\du x^{#1}}}
\newcommand*{\ppy}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}p}{\partial y^{#1}}}
\newcommand*{\dpy}[1][]{\dfrac{\du^{#1}p}{\du y^{#1}}}

\newcommand*{\pyx}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}y}{\partial x^{#1}}}
\newcommand*{\dyx}[1][]{\dfrac{\du^{#1}y}{\du x^{#1}}}
\newcommand*{\pxy}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}x}{\partial y^{#1}}}
\newcommand*{\dxy}[1][]{\dfrac{\du^{#1}x}{\du y^{#1}}}

\newcommand*{\pzy}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}z}{\partial y^{#1}}}
\newcommand*{\dzy}[1][]{\dfrac{\du^{#1}z}{\du y^{#1}}}
\newcommand*{\pzx}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}z}{\partial x^{#1}}}
\newcommand*{\dzx}[1][]{\dfrac{\du^{#1}z}{\du x^{#1}}}

\newcommand*{\pyz}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}y}{\partial z^{#1}}}
\newcommand*{\dyz}[1][]{\dfrac{\du^{#1}y}{\du z^{#1}}}
\newcommand*{\pxz}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}x}{\partial z^{#1}}}
\newcommand*{\dxz}[1][]{\dfrac{\du^{#1}x}{\du z^{#1}}}

\newcommand*{\dux}[1][]{\dfrac{\du^{#1}u}{\du x^{#1}}}
\newcommand*{\pux}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}u}{\partial x^{#1}}}
\newcommand*{\duy}[1][]{\dfrac{\du^{#1}u}{\du y^{#1}}}
\newcommand*{\puy}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}u}{\partial y^{#1}}}
\newcommand*{\duz}[1][]{\dfrac{\du^{#1}u}{\du z^{#1}}}
\newcommand*{\puz}[1][]{\dfrac{\partial^{#1}u}{\partial z^{#1}}}

\allowdisplaybreaks

\newcounter{number}
\newcommand*{\non}{\nonumber \\ }
\newcommand*{\num}[1]{&\refstepcounter{number}\!\!\parbox{.9\textwidth}{\textbf{Номер \thenumber.} #1} \non }
\newcommand*{\lastr}{&\!\!\rule{0.8\textwidth}{.4pt}\nonumber }
\newcommand*{\last}{\lastr \\ }
\newcommand*{\lum}[1]{\last\num{#1}}

% \image[width]{name-file}{caption}
\newcommand{\image}[3][1]{
\begin{figure}[ptb]
\begin{center}
  \includegraphics[width=\textwidth]{#2}
\end{center}
\label{#3}
\caption{#3}
\end{figure}
}

% \images[width]{name1-file}{name2-file}{caption}
\newcommand{\images}[4][1]{
\begin{figure}[ptb]
\begin{center}
  \begin{minipage}[b]{0.45#1\textwidth}
    \begin{center}
      \includegraphics[width=\textwidth]{#2} a)
    \end{center}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}[b]{0.45#1\textwidth}
    \begin{center}
      \includegraphics[width=\textwidth]{#3} b)
    \end{center}
  \end{minipage}
\end{center}
\label{#4}
\caption{#4}
\end{figure}
}
\newcommand{\Sum} [2] {\the\numexpr #1 + #2 \relax}

\begin{document}
\begin{landscape}
\pagestyle{empty}
\section{Пискунов, 1 часть}
\begin{align}
  \lum{№1}
  &y = \sin x - 1 + Ce^{-\sin x} \quady \dyx + y \cos x = \df12 \sin 2x \\
  &\dyx = \cos x - \cos x Ce^{-\sin x} \\
  &\dyx = \cos x (1 - Ce^{-\sin x}) \\\nonumber \\
  &\underbrace{\cos x \lb{1 - Ce^{-\sin x}}}_{\dyx} + \underbrace{\lb{\sin x - 1 + Ce^{-\sin x}}}_y
   \cos x = \df12 \sin 2x \\
  &\cos x \lb{1 - Ce^{-\sin x} + \sin x - 1 + Ce^{-\sin x}}
   = \df12 \sin 2x \\
  &\cos x \sin x
   = \df12 \sin 2x \\
  &\df12 \sin 2x
   = \df12 \sin 2x \chem \\
  \lum{№2}
  &y = Cx+ C-C^2 \quady \lb{\dyx}^2 - \dyx -x\dyx + y = 0 \\
  &\dyx = C \\\nonumber \\
  &\underbrace{C^2}_{\lb{\dyx}^2} - \underbrace{C}_{\dyx} - x\underbrace{C}_{\dyz} + \underbrace{\lb{Cx+C-C^2}}_y = 0 \\
  &C^2 - C - Cx + Cx+C-C^2 = 0 \\
  &0 = 0 \chem \\
  \lum{№3}
  &y^2 = 2Cx+ C^2 \quady y\lb{\dyx}^2 + 2x\dyx - y = 0 \\
  &y  = \pm\sqrt{2Cx+C^2} \\
  &2y\dyx = 2C \\
  &\dyx = \df{C}{y} \\
  &\dyx = \df{C}{\pm{2Cx+C^2}} \\ \nonumber \\
  &\underbrace{\pm\sqrt{2Cx+C^2}}_{y}\underbrace{\lb{\df{C}{\pm\sqrt{2Cx+C^2}}}^2}_{\lb{\dyx}^2}
    +2x\underbrace{\lb{\df{C}{\pm\sqrt{2Cx+C^2}}}}_{\dyx} - \underbrace{\pm\sqrt{2Cx+C^2}}_{y} = 0 \\
  &\df{C^2}{\pm\sqrt{2Cx+C^2}}
    +\df{2Cx}{\pm\sqrt{2Cx+C^2}} \mp \sqrt{2Cx+C^2} = 0 \\
  &\df{2Cx+C^2}{\pm\sqrt{2Cx+C^2}}
    \mp \sqrt{2Cx+C^2} = 0 \\
  & \pm \sqrt{2Cx+C^2}
    \mp \sqrt{2Cx+C^2} = 0 \\
  &0 = 0 \chem \\
  \lastr
\end{align}
\begin{align}
  \lum{№4}
  &y^2 = Cx^2- \df{a^2C}{1+C} \quady xy\left[1- \lb{\dyx}^2\right] = (x^2-y^2-a^2)\dyx \\
  &2y\dyx = 2Cx \\
  &\dyx = \df{Cx}{y} \\
  &\dyx = \df{Cx}{\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}} \\ \nonumber \\
  &x\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}\left[1- \lb{\df{Cx}{\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}}}^2\right] = (x^2-Cx^2+ \df{a^2C}{1+C}-a^2)\lb{\df{Cx}{\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}}} \\
  &x\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}\left[1- \lb{\df{Cx}{\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}}}^2\right] = (x^2-Cx^2- \df{a^2}{1+C})\lb{\df{Cx}{\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}}} \\
  &\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}\left[1- \lb{\df{Cx}{\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}}}^2\right] = (x^2-Cx^2- \df{a^2}{1+C})\lb{\df{C}{\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}}} \\
  &\df{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}-C^2x^2}{\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}} = (x^2-Cx^2- \df{a^2}{1+C})\lb{\df{C}{\sqrt{Cx^2- \df{a^2C}{1+C}}}} \\
  &x^2- \df{a^2}{1+C}-Cx^2 = x^2-Cx^2- \df{a^2}{1+C} \\
  &0=0 \chem \\
  \lastr
\end{align}
\begin{align}
  \lum{№5}
  &y = C_1x+ \df{C_2}x + C_3 \quady \dyx[3] + \df3x \dyx[2] = 0 \\
  &y' = C_1- \df{C_2}{x^2} \\
  &y'' = \df{2C_2}{x^3} \\
  &y''' = -\df{6C_2}{x^4} \\ \nonumber \\
  &-\df{6C_2}{x^4} + \df3x \cdot \df{2C_2}{x^3} = 0 \\
  &-\df{6C_2}{x^4} + \df{6C_2}{x^4} = 0 \\
  &0=0 \chem \\
  \lum{№6}
  &y = (C_1+ C_2x)e^{kx} + \df{e^x}{(k-1)^2} \quady \dyx[2] - 2k\dyx + k^2y = e^x \\
  &y' = \lb{C_2e^{kx} + k(C_1+ C_2x)e^{kx}} + \df{e^x}{(k-1)^2} \\
  &y'' = \Big(kC_2e^{kx} + k\lb{C_2e^{kx} + k(C_1+ C_2x)e^{kx}}\Big) + \df{e^x}{(k-1)^2} \\
  &y'' = 2kC_2e^{kx} + k^2(C_1+ C_2x)e^{kx} + \df{e^x}{(k-1)^2} \\ \nonumber \\
  &2kC_2e^{kx} + k^2(C_1+ C_2x)e^{kx} + \df{e^x}{(k-1)^2}
   - 2k\Big(C_2e^{kx} + k(C_1+ C_2x)e^{kx} + \df{e^x}{(k-1)^2}\Big) + k^2\Big((C_1+ C_2x)e^{kx} + \df{e^x}{(k-1)^2}\Big) = e^x \\
  &\df{e^x}{(k-1)^2} - 2k\Big(\df{e^x}{(k-1)^2}\Big) + k^2\Big(\df{e^x}{(k-1)^2}\Big) = e^x \\
  &\df{e^x-2ke^x+k^2e^x}{(k-1)^2} = e^x \\
  &e^x\df{1-2k+k^2}{(k-1)^2} = e^x \\
  &e^x\df{(1-k)^2}{(k-1)^2} = e^x \\
  &e^x\df{(k-1)^2}{(k-1)^2} = e^x \\
  &e^x = e^x \chem \\
  \lum{№7}
  &y = C_1e^{a\arcsin x} + C_2e^{-a\arcsin x} \quady (1-x^2)\dyx[2] - x\dyx - a^2y = 0 \\
  &y' = \Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{a}{\sqrt{1-x^2}} \\
  &y'' = \Bigg(\Big(C_1e^{a\arcsin x} + C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{a}{\sqrt{1-x^2}}\Bigg)\df{a}{\sqrt{1-x^2}} + \\
  &\ \ \ + \Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{2ax}{2\sqrt{(1-x^2)^3}} \\
  &y'' = \Big(C_1e^{a\arcsin x} + C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{a^2}{1-x^2} +
  \Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{ax}{\sqrt{(1-x^2)^3}} \\ \nonumber \\
  & (1-x^2)\lb{\Big(C_1e^{a\arcsin x} + C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{a^2}{1-x^2} +\Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{ax}{\sqrt{(1-x^2)^3}}} - \\
  &\ \ \ - x\Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{a}{\sqrt{1-x^2}} - a^2\lb{C_1e^{a\arcsin x} + C_2e^{-a\arcsin x}} = 0 \\
  & a^2\Big(C_1e^{a\arcsin x} + C_2e^{-a\arcsin x}\Big) +\Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{ax}{\sqrt{1-x^2}} - \\
  &\ \ \ - x\Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{a}{\sqrt{1-x^2}} - a^2\lb{C_1e^{a\arcsin x} + C_2e^{-a\arcsin x}} = 0 \\
  & \Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{ax}{\sqrt{1-x^2}} - \\
  &\ \ \ - x\Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{a}{\sqrt{1-x^2}} = 0 \\
  & x\Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{a}{\sqrt{1-x^2}} - \\
  &\ \ \ - x\Big(C_1e^{a\arcsin x} - C_2e^{-a\arcsin x}\Big)\df{a}{\sqrt{1-x^2}} \\
  &0 = 0 \chem \\
  \lum{№8}
  &y  = \df{C_1}x + C_2 \quady \dyx[2] - \df2x\dyx = 0 \\
  &y' = -\df{C_1}{x^2} \\
  &y'' = -\df{2C_1}{x^3} \\ \nonumber \\
  &-\df{2C_1}{x^3} - \df2x \lb{-\df{C_1}{x^2}} = 0 \\
  &\df{2C_1}{x^3} - \df{2C_1}{x^3} = 0 \\
  &0 = 0 \chem \\
  \lastr
\end{align}

\section{Пискунов, 2 часть}
\begin{align}
  \lum{№119}
  &y^{(n)} = x^m \\
  \intertext{Правая часть не зависит от $y$, значит поможет повторное интегрирование:}
  &y = \idotsint x^m \\
  &y = \df{m! x^{m+n}}{(m+n)!} + \sum_{i=1}^{n} C_ix^{n-i} \\
  \lum{№120}
  &y'' = a^2y \\
  &y'' - a^2y = 0 \\
  \intertext{Линейное, составим и решим характеристическое уравнение:}
  &\lb{e^{kx}}^{(2)} - a^2e^{kx} = 0 \\
  &k^2e^{kx} - a^2e^{kx} = 0 \\
  &(k^2 - a^2)e^{kx} = 0 \\
  &k^2 - a^2 = 0 \\
  &k_{1,2} = \pm a \\
  \intertext{Так как корни единственны и различны:}
  &y_{1,2} = e^{\pm ax} \\
  \intertext{В итоге получаем:}
  &y = C_1e^{ax} + C_2e^{-ax} \\
  \lum{№121}
  &y'' = \df{a}{y^3} \\
  \intertext{Пусть $p = y'_x$, а $\dyx[2] = \dpx = \dpy \cdot \dyx = p\dpy$:}
  &p\dpy = \df{a}{y^3} \\
  &p\, \du p = \df{a\,\du y}{y^3} \\
  &\int p\, \du p = \int \df{a\,\du y}{y^3} \\
  &\df{p^2}2 = -\df{a}{2y^2} + C_1 \\
  &p = \pm\sqrt{-\df{a}{y^2} + C_1} \\
  \intertext{Возвращаемся к $y$:}
  &\dyx = \pm\sqrt{-\df{a}{y^2} + C_1} \\
  &\df{\du y}{\sqrt{-\df{a}{y^2} + C_1}} = \pm\du x \text{ --- обратим внимание на ограничение $\df{a}{y^2} < C_1$} \\
  &\int \df{\du y}{\sqrt{-\df{a}{y^2} + C_1}} =\pm \int \du x \\
  &\int \df{|y|\,\du y}{\sqrt{-a + C_1y^2}} = \pm( x + C_2) \\
  \intertext{Убрать модуль нельзя, поэтому рассмотрим сначала $y>0$:}
  &\int \df{y\,\du y}{\sqrt{-a + C_1y^2}} = \pm(x + C_2) \\
  &\df1{2}\int \df{\du y^2}{\sqrt{-a + C_1y^2}} = \pm(x + C_2) \\
  &\df1{2}\int \df{\du t}{\sqrt{-a + C_1t}} = \pm(x + C_2) \\
  &\df1{2 C_1}\int \df{\du (-a+C_1t)}{\sqrt{-a + C_1t}} = \pm(x + C_2) \\
  &\df{1}{C_1}\sqrt{-a + C_1t} = \pm(x + C_2) \\
  &\sqrt{-a + C_1t} = \pm(xC_1 + C_2) \\
  \intertext{Возведём в квадрат (лишних решений не получим, так как $\pm$). Здесь стоит заметить, что $\pm$ исчезнет; аналогично, для $y<0$ здесь исчезнет $\mp$, причём формула будет одинакова на всей прямой. Так же в полученной формуле учтена часть ограничения ограничение.}
  &-a + C_1y^2 = (xC_1 + C_2)^2 \text{ при $C_1y^2 \neq a$ и $y \neq 0$}\\
  \lum{№122}
  &y'' = \df{y' + x^2e^x}{x} \\
  \intertext{Введём замену $y'_x = p$}
  &\dpx = \df{p + x^2e^x}{x} \\
  &\dpx = \df{p}{x} + xe^x \\
  &\dpx - \df{p}{x} = xe^x \\
  \intertext{Решаем линейное неоднородное}
  &\dpx - \df{p}{x} = 0 \\
  &\dpx = \df{p}{x} \\
  &\df{\du p}{p} = \df{\du x}{x} \\
  &\ln |p| = \ln |x| + C(x) \\
  &p = x C(x) \\
  \intertext{Подставляю в неоднородное}
  &C(x) + xC'(x) - C(x) = xe^x \\
  &xC'(x) = xe^x \\
  &C'(x) = e^x \\
  &C(x) = e^x + C_1 \\
  \intertext{Получаем}
  &p = x e^x + xC_1 \\
  \intertext{Возвращаемся к $y$}
  &\dyx = x e^x + xC_1 \\
  &y = \int x e^x\,\du x + x^2C_1 =
  \begin{sqcases}
    u = x& \du v = e^x \,\du x \\
    \du u = \du x& v = e^x
  \end{sqcases}\\
  &y = xe^x - \int e^x\,\du x + x^2C \\
  &y = xe^x - e^x + x^2C_1 + C_2 \\
  &y = e^x(x-1) + x^2C_1 + C_2 \\
  \lum{№123}
  &yy''-(y')^2 + (y')^3 = 0 \\
  &y''=\df{(y')^2 - (y')^3}{y} \\
  \intertext{Сделаем замену $p = \dyx$, и $\dyx[2] = \dpy \cdot \dyx = p\dpy$}
  &p\dpy = \df{p^2 - p^3}{y} \\
  &\df{p}{p^2 - p^3}\,\du p = \df{\du y}{y} \text{ не забываем, что $p = 0$ и $p=1$ решения}\\
  &\df{1}{p - p^2}\,\du p = \df{\du y}{y} \\
  &\int \df{\du p}{p - p^2} = \ln |y| + C_1 \\
  &\int \df{\du p}{p(1 - p)} = \ln |y| + C_1 \\
  &\int \lb{\df{1}{p} + \df{1}{1-p}}\,\du p = \ln |y| + C_1 \\
  &\ln |p| - \ln |1-p| = \ln |y| + C_1 \\
  &\df{p}{1-p} = yC_1 \\
  &\df{1}{yC_1} = \df{1}{p} - 1 \\
  &\df{1}{yC_1} + 1 = \df1{p} \\
  \intertext{Возвращаем $y$}
  &\df{1}{yC_1} +1  = \dxy \\
  &(\df{1}{yC_1} +1)\,\du y = \du x \\
  &\ln(yC_1) +y + C_2 = x \\
  \lum{№124}
  &y'' + y' \tg x = \sin 2x \\
  \intertext{Сделаем замену $p = \dyx$}
  &\dpx + p\tg x = \sin 2x \\
  \intertext{Решим соответствующее однородное}
  &\dpx + p\tg x = 0 \\
  &\df{\du p}{p} = - \tg x\,\du x \\
  &\ln |p| = - \int \tg x\,\du x \\
  &\ln |p| = \int \df{1}{\cos x}\,\du \cos x \\
  &\ln |p| = \ln |\cos x| + C(x) \\
  &p = C(x)\cos x \\
  \intertext{Решим неоднородное}
  &C'(x)\cos x = \sin 2x \\
  &C'(x)\cos x = 2\sin x\cos x \\
  &C'(x) = 2\sin x \\
  &C(x) = -2\cos x + C_1 \\
  \intertext{Получаем}
  &p = -2\cos^2 x + C_1\cos x \\
  \intertext{Возвращаемся к $y$}
  &\dyx = -2\cos^2 x + C_1\cos x \\
  &\du y = (-2\cos^2 x + C_1\cos x)\,\du x \\
  &\int\du y = -\int\lb{\cos 2x + 1}\,\du x + \int C_1\cos x\,\du x \\
  &y = -\df{\sin 2x}2 - x + C_2 + C_1\sin x \\
  \lum{№125}
  &\lb{\dyx[2]}^2 + \lb{\dyx}^2 = a^2 \\
  \intertext{Сделаем замену $p = \dyx$}
  &\lb{\dpx}^2 + p^2 = a^2 \\
  &\lb{\dpx}^2 = -p^2 + a^2 \\
  &\dpx = \pm\sqrt{-p^2 + a^2} \\
  &\df{\du p}{\sqrt{-p^2 + a^2}} = \pm 1\, \du x \\
  &\arcsin \df{p}a = \pm x + C_1 \\
  &\df{p}a = \sin (\pm x + C_1) \\
  &\df{p}a = \sin (\pm x + C_1) \\
  &p = \pm a\sin (\pm x + C_1) \\
  \intertext{Возвращаемся к $y$}
  &\dyx = a\sin (\pm x + C_1) \\
  &\du y = \lb{a\sin (\pm x + C_1)}\,\du x \\
  &y = a\cos (\pm x+C_1) + C_2 \\
  &y = a\cos (x+C_1) + C_2 \\
  \lum{№126}
  &y'' = \df1{2y'} \\
  \intertext{Сделаем замену $p = \dyx$}
  &\dpx = \df1{2p} \\
  &2p\,\du p = \du x \\
  &p^2 = x + C_1 \\
  &p = \pm\sqrt{x + C_1} \\
  \intertext{Возвращаемся к $y$}
  &\dyx = \pm\sqrt{x + C_1} \\
  &\du y = \pm\sqrt{x + C_1}\,\du x \\
  &y = \pm\df23\sqrt{(x + C_1)^3} + C_2 \\
  \lastr
\end{align}

\section{Демидович, 2 часть}
\begin{align}
  &x^2y'' = y'^2 \\
  \intertext{Пусть $p = y'_x$, тогда:}
  &x^2p'_x = p^2 \\
  &x^2p'_x = p^2 \\
  &\df{\du p}{p^2} = \df{\du x}{x^2}\\
  &\int \df{\du p}{p^2} = \int \df{\du x}{x^2}\\
  &-\df{1}{p} = -\df{1}{x} + C_1 \\
  &\df{1}{p} = \df{1}{x} + C_1 \\
  &p = \df1{\df{1}{x} + C_1} \\
  &p = \df{x}{1 + C_1x} \\
  \intertext{Возвращаемся к $y$:}
  &y' = \df{x}{1 + C_1x} \\
  &y = \int \df{x\,\du x}{1 + C_1x} \\
  &y = \int \lb{\df1{C_1} - \df{\df1{C_1}}{1 + C_1x}}\,\du x \\
  &y = \df{x}{C_1} - \df1{C_1}\int \df{1}{1 + C_1x}\,\du x \\
  &y = \df{x}{C_1} - \df1{C_1^2}\int \df{1}{1 + C_1x}\,\du (1+C_1x) \\
  &y = \df{x}{C_1} - \df1{C_1^2}\ln(1+C_1x) +C_2
\end{align}
\end{landscape}
\end{document}
